\vbox{
    \ifmini

    \else


        \section*{S07 Suc de mere\index{Suc de mere}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item \chord{G}A deschide \chord{D}imbold a br\chord{e}aga p\chord{a}ar\chord{D}os a \chord{G}exita \\
                  \chord{G}Primar c\chord{D}up de s\chord{e}upa s\chord{a}ez\chord{D}ut a m\chord{G}acina\\
                  \chord{G}Lei \chord{D}Lei \chord{e}Lei    \chord{a}Lei \chord{D}Lei \chord{e}Lei \chord{G  D  G}

            \item Am F\akk{G}irmament h\akk{D}ell die St\akk{e}erne; s\akk{a}ie glü\akk{D}h'n auf u\akk{G}ns herab.\\
                  D\akk{G}ie Sonne be\akk{D}endet das Däm\akk{e}mern. J\akk{a}etzt w\akk{D}ird a\akk{G}ufgewacht!

            \item Z\akk{G}um Ende des l\akk{D}angen T\akk{e}ages w\akk{a}ird Gr\akk{D}oß\akk{G}es vollbracht.\\
                  D\akk{G}er Gipfel \akk{D}ist erkl\akk{e}ommen; v\akk{a}or d\akk{D}ir die g\akk{G}anze Pracht.

            \item W\akk{G}ann ist der \akk{D}Weg vo\akk{e}rüber? V\akk{a}or u\akk{D}ns der w\akk{G}eite Pfad.\\
                  D\akk{G}er Laden führt \glqq \akk{D}Suc de m\akk{e}ere;\grqq v\akk{a}ergess\akk{D}en die ga\akk{G}nze Plag!

            \item D\akk{G}er Tag ist e\akk{D}rst vollk\akk{e}ommen, w\akk{a}enn u\akk{D}nsre A\akk{G}ugen dich sehen.\\
                  \akk{G}Du bist \akk{D}uns're große L\akk{e}iebe; n\akk{G}ie du w\akk{D}irst verg\akk{G}eh'n...


                  \ath{Worte \& Weise: Pfennig mit Unterstützung der Burg Karlsruhe (2018)}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}